如果狗官/民賤聯賣樓 唔劏佢一半價都唔好買佢d樓

有冇巴絲打可以整合下佢地呢班人既旗下物業

如果見到佢地想粒水走佬
唔劏佢層樓一半市價都唔同佢買

自由市場
佢地有權唔賣架
買家亦都有權還價

其實佢哋真係用自己名義放售？

佢地成班講利益
唔似會信人